［FBI]日本人youtube示範用紙皮，牛奶，意粉⋯⋯鍛造廚房刀

紙皮

牛奶

意粉

煙灰

好勁

成日都睇，有subscribe

最正係佢唔出樣，唔講嘢，又冇音樂

睇佢舒服過99.99% youtuber

黎黎去去都係真空高壓。然後磨